save hk痴線藍絲當街大聲鬧人曱甴嚇親人 仲以為自己好威

要幾痴線先會覺得
大街大巷咆哮嚇親人係好威嘅事

cls

冇教養冇讀書就做到

傻啦，依啲網上凶狠，現實碌撚見唔少
尤其係網上講得越勁，現實就越龜縮

青山依家都唔係用黎收真正既病人，只係discredit比人逼害既人既誠信

捉條友去青山啦

點解我又見唔到d畜生屌尻我，成身抗爭野都唔過黎？

青山痴線佬咁梗係走啦

聽到有個青山走犯係後面9叫, 正都會嚇一嚇既

條女應該以為有警察先咁撚驚

遇著個痴線嘅好難唔嚇親

會有人推開商場度門入去之後再拉返埋？

唔好話商場的門，屋企大門都有油壓鉸啦天材

見到痴線梗係驚啦

見到白卡wor

呢啲人身攻擊要駁你好易啫
唔出聲係廢事同你嘈

係，做到一次，第二次就會拍片啦，呢啲賤種其實好細膽

同意

有次行街唔小心撞低咗隻廢老
佢第一句真係嗌曱甴，原來藍屍狗嚟
好在無拉返佢起身

FF

0分重作

俾著大把人都驚啦,無啦啦有隻白卡佬係度咆哮
容乜易俾呢班畜生斬鳩自己,緊係即刻彈開啦

大聲嗌已經係普通襲擊

你唔係廿零歲女仔佢哋唔敢

係度兜者
實情係冇風度唔幫手頂一頂度門

可能做慣保安

哩啲仆街遲早變強姦犯 專揀廿零歲女人落手

屌醒你班甲由女

有冇comment 睇下

現實係隻藍屍呀嬸雞咁腳咁走左去
打字就大大聲
多數廢老都係咁

唔知點解你愈講我就愈同意

叻啦叻啦

咪同連登仔一樣

今日不停有人開po講save hk啲藍絲, 做乜尻

青山走犯係人都驚啦

應該係開得太大，度門唔識自動閂返埋

油壓門走去閂埋佢
條友智商都應該唔慌正常

見到青山走犯，梗係驚

藍絲賤種唔想幫人開門呀嗎

有冇大頭睇

連登仔

藍絲點會有正常智商

咁都得

CAP多啲圖呀嘛樓主畀人睇吓呢啲人有幾失禮

如果我係現場應該會笑到抽筋

好想睇留言

又生得矮 比d生得高少少既後生望一望都驚到走左去
都唔知做乜又唔係要鬧佢又唔係要打佢

最好笑係可能佢鬧嗰個都係藍

喺現場一定成頭問號我應該會話jm9

藍絲有狗保命，有粉喺身都唔告㗎

佢地覺得後生一定唔藍，老一定藍

其實好連登潮文feel

藍友下次原地大便更有威嚇性

打鳩佢算啦

隨時件事佢自己幻想出黎自high
邊度有玻璃門可以俾你推開之後即刻拉番埋

試過都係有條廢老(5X歲似) 撞埋黎
重起到咁講曱甴 之後從後起腳撐埋黎
之後我一腳踢佢下面佢仆左街
之後就唔夠膽出聲條死廢老
對住ED仆街你比佢更仆街就得

著名例子：熱狗

唔好吹咁大喇
啲廢老係唔係都報狗嘅

Savehk班深藍有被害妄想症
日日作故仔出po搵存在感搏認同

冇吹過 吹黎做咩
報狗 咪由佢報囉 反正D狗問佢有冇事 之後又唔會想做野既 你估班狗ED小事會做野咩 咪傻啦.

死臭雞！！

懷疑係藍絲潮文似之前連登屌到00後跪低啲fd

有見過佢地街站果D人就知咩事
網上屌人唔衝, 現實係矮瘦撚

唔係架 有啲撚樣真係會拉返埋，仲要開嗰陣剩係開條喇仔驚死益咗人咁

周街發狗癲大嗌

鬥藍屌返佢死曱甴唔知佢有咩反應呢

呢句真理

其實咁無啦啦咁撚大聲喝人講咩都嚇親啦
咁都有得劣鳩
諗起我試過有次好casual look 仲要著裙
係著咗件plain黑衫同把遮係純黑
行過有件廢老嗌死曱甴 唔算好大聲但行過一定聽到
老實普通行過俾隻狗吠都會嚇一嚇 我都嚇一跳
不過我無理佢掂行掂過 條街無咩人
當佢傻仔算
利申 生得瘦弱嘅女仔 都上年嘅事
未見過廢老敢吠正常後生仔
廢老之流都係剩係欺善怕惡嘅啫

青山走犯咁
都幾難唔比佢嚇親喎

有啲撚樣見我係入面出嚟就企定定係出面等我開
通常我見到會唔撚郁
又或者我趕住走唔等,都會開咗fing返埋度門
你唔開我老馮幫你開埋呀

有隻狗無啦啦係到吠 人類係唔會吠返佢架

真
你班野都唔明個玩法 班POPO剩係會理政治仇敵
整部空手機
裝左QQ微信學習強國
加埋follow savehk 同popo fan page
廢老任你打
從來廢老既價值只係建基於統戰打壓年輕反抗者身上
你估班POPO真係敬老咩

但係佢啲女又幾撚正

以為你講緊連登仔

啲廢老以為人哋唔出聲就覺得自己贏咗
試過喺九龍灣 嗰時擺緊罷工街站 有隻死廢老喺度係咁屌人
佢哋又唔出聲任佢屌
咁啱行過見到 走去追住個八婆黎屌 屌撚到佢一路屌一路急步走返去牛頭角村

幾正都冇用啦
冇腦既

等於大陸妹咁咋嘛

我又唔係曱甴 理佢做乜鳩
一係唔理佢一係屌柒佢嘅啫
嗰陣條街少人 萬一我辣㷫啲白卡佬無人幫拖
我認我廢

同埋班畜牲根本都係懶得落簿
佢ED最多都當係普通嘈交
重會勸你唔好搞大件事就咁算
你真係估班畜牲好熱愛工作咩
識玩既 唔好講自己係黃
有咩就直接反擊
廢老一直都係覺得人地要敬老就住佢地
欺善怕惡嫁啦.

重有人起到話作...根本條友就係唔識玩

唔小心大力左撞親隻廢老
再唔小心講左句屌你老母臭閪藍屍

狗就狗啦

Savehk = on9 集中地

藍屍最叻欺善怕惡

居然有mutual friend

邊到鄉下呀，開完又拉返

分分鐘係啲白咭撚係個袋攞刀出黎斬鳩人果啲

大叫「黑警呀！」一樣會嚇親人啦

原來隻臭雞鍾意做話劇跳舞
我幫你inbox晒俾你班friend

睇字都覺得痴撚線
死曱甴

有次同老公帶個仔行街同埋其他屋企人
咁岩全家著黑色上衣
果日冇遊行，無撚啦啦俾隻廢老話死曱甴一家
我細佬做開gym，行左埋嚟兇9條廢老
點知笠水，走住屌，好撚驚我細佬打9佢咁

利申，細佬考消防

saving the new Hong Kong...

本故事純屬虛構

講乜閪呀佢咩拉度門

試過上一手推開門，仲留返半個身罅位
我仲未嚟得切伸手推門就有個阿嬸急步行過嚟攝我位
點知側身過嗰陣畀度門夾實咗
我喺後面睇佢典吓典吓咁咇返出去笑撚死我

人地以為係傻佬咋 俾反應你點知會唔會俾你攞刀斬

正常都驚，痴線佬